拍拖點樣可以做到放鬆d唔好諗太多

依加岩岩一齊 拍緊拖有時成日都會在意對方點睇自己
整緊個情侶IG 個陣唔小心打個❤️但隨手high到個💔跟係後面又會亂諗野 諗到底我地可唔可以一直行落去

到底係一段關係點先可以做到放鬆d唔好諗太多

比足夠嘅信任對方

唔洗多講啦！分手

high到💔，預視左會感情破裂
長痛不如短痛，分手啦

唔好驚輸，輸得起放得低，就冇咩可怕了。

首先你鐘唔鐘意自己 定覺得自己都唔worth
第二你你夠唔夠膽係佢面前做真我
第三佢鐘唔鐘意真既你

hi到💔即係連個天都唔中意你地呀
分手啦屌你老母

我拍拖亂諗嘢到男朋友話我成日好似劇中女主角
自導自演wor

其實我都我喺佢面前講我自己的睇法
但係我驚我有時我講出嚟嘅嘢好無腦 比佢覺得我好膠

多謝屌醒

我朋友我知道自導自演

都係既 愛佢就信佢

唔好搵佢咁多

我一做完功課得閒就搵佢
我發覺都係做下自己野煲劇唔搵佢 睇下會唔會好d

有冇人都係fd緊個時都幾多話題幾好傾 但一齊左就尷尷尬尬咁冇乜話題

咁就要搵d活動一齊做喇